荃灣平安福音堂我屌你老母！！

是咁的，今日無野做，諗住食個M記加大，聽下歌，享受下人生。坐低無耐，就有幾個人無啦啦問我係咪考緊試。呢個時候我居然好有禮貌咁除咗個耳機，面帶微笑答佢:「唔係」
下一秒，佢地就喺個袋到拎咗呢堆野俾我。

呢個時候，我就知道仆街了

本身覺得聽下都無壞，始終每個宗教嘅本意理論上都係導人向善，希望可以有啲啟發。(利申:無信教，亦暫無打算去信。)
之後就聽佢地講咗半個鐘穌哥同佢老豆內容極度空泛，所謂嘅現實例子根本垃圾，好事就話係神嘅恩典，壞事就話係神嘅考驗不斷話信耶穌可以有力量不斷貶低其他宗教，話信其他宗教嘅人只係希望問題自己消失，耶撚係求耶穌賜力量俾自己。不斷喺度叫我返教會，返教會，仲叫我帶埋屋企人返。
簡單嚟講，就係完全無得着仲浪費咗我食M記嘅時間。奈何自己又網上兇狠，現實碌撚，唔敢質問佢地。聽佢地講野，真係有少少可憐佢地，信教信到咁撚樣，完全無批判思考，無諗過究竟係咪真係有幫助。

再一次，荃灣平安福音堂我屌你老母

利申: 唔反對人信教，亦識一啲高質素嘅教徒，但好討厭人迫人信教。

周街都係傳教士 好想知佢地踢到人入教係唔係有佣金分 如果無佢地靠咩生存

唔好用傳教士形容佢地好侮辱傳教士呢三隻字